（負能量）人生好灰，冇希望

事業：入左個自己非常唔中意既行業，日日帶假面具對住班上司（我最低級）

家庭：父母2個關系好差，老豆爛賭唔做野，老母又好似出去搵第2個。

愛情：中意親既女仔一下就已經有中意既人 一下就收卡

朋友：朋友十隻手指數多哂，但冇人明白我處境，想搵人傾訴下都難

我可以點做

會上引架

冇錢叫。 好大開支 屋企